如果今次唔爭取埋真普選

大家都知今次行出嚟嘅人大多數都係大概16-33歲
即係大部分都係80後，90後
你哋諗下，過多十年我唔敢擔保我哋自己仲有呢種雄心去爭取我哋而家所認為嘅普世價值
我哋好大可能比呢個社會同化
就好似而家我哋口中嘅中產
有家室，有負擔
我哋好可能唔會再好似而家咁企出嚟

再諗下我哋嘅後一輩
00後，10後
佢哋接受咗嘅係咩教育？
係經過689同777嘅洗禮
係歷史書上刪改嘅真實革命歷史
佢哋真係明咩叫民主自由？
唔會

所以如果我哋今次真係贏咗
我希望我哋呢一班人可以食住個勢
爭取我哋應得嘅嘢

真心認同，因為28年後一國兩際正式收皮

太急啦，但凡改變太急，就會模糊焦點，俾位敵人入。
要爭取都等完咗反送中先啦。香港人唔習慣思考政治。聽到攰，好難喺短時間同時對兩個議題表態。

槍口對準反送中

爭取民主係戰爭，而反送中只係其中一場戰役
贏左呢場戰役先，咁就對我地往後嘅戰爭有利

我非常同意！！不過要搞掂反送中先，順住個勢搞埋真普選！

所以我希望如果今次真係贏咗
我哋可以繼續去爭取
我哋一抖就好似上次雨革
一抖就5年
50年有幾多個5年
我哋而家已經過咗差唔多一半

咪搞事
利申支持港獨

Yes 封左個屎眼唔好比人插先

今次個勢好因為議題單一，一俾人spin左去港獨支持就會大減

修訂太緊急

下次先 送中唔係中共命根都搞咁耐 普選破壞佢權力基礎 邊可能一次運動就得

贏左呢場仗，護送泛民入席先啦，到時想點再算

唔好模糊目標